有冇人用耐左6s就會發現其實呢部已經係apple嘅巔峰

用左3年
個battery health仲有成70幾80%
Update上ios12都冇咩大問題
對比而家出嗰啲
好似好易就死機咁
有得揀真係想成世用死6s

6s
7
8
X
Xs
用咗3年 二手科技

8 同 X 同年出喎師兄

6S上埋13應該又快d

7plus上13beta仲快過12.4beta

6s 15年出架喎

我部 6s 換咗一次電依家都係夠玩一個鐘 pokemon go

咁都有J打

咁你記得成世繼續用6s啦

巔鋒吖，6s都未用到OLED

成地精

6s最偉大既地方係仲有3.5mm

X同8分開兩年計

iPhone X先係顛峰十年磨一劍

[警世]當初信錯連登仔買左部垃圾6s

咪撚衝出嚟柒啦

兒登idog, 窮人集中地

問過se未

換咗機就發覺原來世界咁大，就會諗自己做乜一直拎住部舊機當寶

利申：ip6一出就買，捱到xs一出即換

6S+換咗電當新機用

6s真係最好用
最正係仲大3.5mm

舊電上年年尾換，依家倒水喎
利申6s plus

我係6s 同你一樣 雖然我有打機

6s用家表示認同，用左3,4年都仲咁smooth

今期吹奏6s

用左三年幾係仲有75%阿

Ios12燒電都冇問題？

Ios11唔升就真係冇問題

一升到12就長期插電

瞓覺唔差就冇電熄機

影相好垃圾

你拎返部同樣時期出嘅android機比較下

除左相機同玩game 有d 熱之外, 都冇咩問題

部IP6S＋ 用左兩年
換電後老媽子又用左一年
仲係好屈機。。。

應該係堆填區

個喇叭音質好差

三年前啲android機影相同iPhone同level喇喎

因為係2gb ram

三年前....

xs/ xs max
x/ 8/ 8+
7 / 7+
6/ 6+

6s到今年9月先足4年
而家都係3年幾

6sp用咗差唔多3年
跌極唔爆Mon
舊電又耐用
唔知幾時壞

最衰得16GB 唔夠用

用緊6s 64GB
換過一次電
ios12.1
但d電都係倒水

我都覺得6s 好好用，之前換過一次電，暫時都無咩問題

啲精都有窮酸味

6s邊係最高呀，無osi
6s plus先係有,電又高一節

咁真心Pokémon go 係好很食電

6s香檳金lm
到而家都仲覺得好靚

iOS 12 救你一命

如果 iOS 11 個個 level ，一早換咗機

金色好俗氣